[有圖]有咩方法可以參加公園的賭博活動

唔知點開口join

警察 咪郁

好多係職業棋士...

屌下時下d廢青，吹噓下以前反抗日本仔

我飛象過河比人屈錢

破產官is watching you

玩下都唔比？

去多d 通州街公園，你就會識

碧雲道橋底

呢個位聚賭聚左廿幾年

唔侵我

德田撚